[Reddit] 隨左Overwatch，英雄聯盟LOL 都出左撐港角色！

[Facetious] Players banned permanently for phrases such as 'Wukong is free,' 'Wukong I'm coming,' 'Wukong needs our help.'

Reports are coming through on the League boards that certain phrases, all similar through the employment of the champion name *Wukong*, are bringing down the ban hammer. Players from several different regions have confusedly shared their final emails, pointing at the strange, almost non-sequitur reasons for the ban.

"Not exactly sure what happened," typed one player from NA, GrossBooty69. "All I wrote was *Wukong is free*\--because he was, he was pushing top lane too far and wouldn't be able to escape a gank. Then I receive a message saying I was banned. Boop! Account slain."

In another, more unique example, a user flat-out *complimented* the Wukong in question. His message? *We should all support Wukong,* a reference to the fact the funny monkey was fed.

No one can figure out what it is about Wukong that Riot suddenly hates. According to the email format, many speculate Riot carried out the bans through a new automated system.

Worsening rumors follow this news. Now users who simply play Wukong are finding their accounts locked, with no clear reason listed in the email.

One user, their story unconfirmed, launched into a tirade. "So bad, Riot. How dare you destroy my account with 100s of dollars in skins, for--and this is your reasoning--*attempting to counter Singed's gas as Wukong*. WHAT IS YOUR ISSUE WITH THE MONKEY?!"

Riot has not released any official statement, but has also started to ban users who play El Rayo Volibear. All the company cites for reasoning? *Appearance similar to an illegal character.* Will update when information comes around.